大家唔好停喺到 一停就會畀人圍

出緊嚟